楊明微博澄清： 五大訴求紙張是員工貼上 知道後已立即撕下來！

楊明的燉湯生意上月在灣仔開設第3間分店，更投資7位數字，他間中會落店做樓面，早前楊明被爆罵挖磚頭示威者「佢老X成班癲X咗」，事後自己沒評論過和平嘅示威者，強調支持和平、反暴力，近日網傳燉湯店在門外貼出兩張紙寫上「支持香港」及「支持你們」，之後店外又貼出「免費贈飲」、「五大訴求缺一不可」及「反對蒙面法」等字眼，有網民質疑該店為何由藍轉黃，疑似扮「跪低」吸客。

《蘋果》記者下午分別到灣仔及北角分店視察，見燉湯店沒有張貼相關告示，店員表示沒有做過送湯給街坊，如常有客人在食店，而灣仔店亦如常營業，亦未有張貼任何告示，店員稱負責人不在，不便回應。

今日楊明在微博發出鄭重聲明，灣仔分店門外的紙張是由一名員工在沒有通知任何人的情況下自行貼上，他續道：「當我兩日前得知此事已經叫人立即撕下並向該員工作出了解，該名員工解釋此舉動是以店內所有員工的人身安全設想，因為本店在上月29日和10月1日兩日的大型示威遊行中都遭受到惡意的破壞，店舖門口被人塗鴉，店外的CCTV被損、亦收到恐嚇電話和網上很多恐嚇評論及惡意中傷等等。」

楊明又指基於上述原因，所以他能理解同接受該員工為何會有此舉動，但希望不會再有同樣情況出現，更加希望所有員工不用提心吊膽地上下班，強調該店是服務市民的地方，不是表達政見的地方，理念和宗旨一直沒變，只想為市民提供優質健康的食物，「至於網上出現大量謠言讓廣大市民憂心，本人深感抱歉。本店會繼續努力，秉承宗旨，將最優質的食物帶給大家」，最後，希望大家繼續支持。

原來唔撚係扮嘅

等裝修啦

更加唔會飲啦 有咩咁把砲者..而家都唔少地方有湯飲啦

跳黎跳去 跳完未

又想食兩家茶禮?

搞清楚點先要裝修

彈出彈入

裝修啦
垃圾

兩面不是人

唔需要裝修
無生意收皮都蝕七位數字

兩邊都得罪曬

唔好因為政見唔同就裝修

又貴又唔好食

佢自己都亂鳩哂

裝修

幫佢貼返五大訴求缺一不可就算喇

抵撚死

罷食

彈出時操你媽五大訴求紙張係D員工貼,我親手撕
彈入時屌你老母五大訴求紙張係我自己親手貼,D員工撕

不了

揾錢就揾錢啦 服務市民

藍罷買就可以

呢D罷食得啦~咪晒時間裝修

呀媽教落個名得2個字既多數都係大陸仔

微博都澄清得仲有假？
除非佢敢講微博偷佢名出vip account

呢間算啦 本身都蝕既 開係香港仲靠大陸人食既餐廳 我想問點賺

呢啲二打六罷食裝飾下咪算

裝飾好啦，
唔好裝修。求求大家唔好吹裝修。
唔好演變成文革！！！！！

5,60蚊一碗湯
不了

依條撚屌啲食相真係肉鳩酸

食兩家茶禮
撚狗藍絲

方唐鏡.gif

係話搞清楚邊啲要裝修，邊啲罷食
唔係搞清楚係咪佢出post

味精都慳返，最高境界：滾水麻鹽湯

罷食可以了，只是政見不同而已

大家網上要講支持楊明
行動上先係擺食

逼佢兩邊牆都要企

要佢兩邊都不是人

裝乜撚野修 好得閒？
罷食呀

P牌狗

裝飾先啦

二打六都都有七位數去投資？

該名員工解釋此舉動是以店內所有員工的人身安全設想

藍罷食 可裝飾 不裝修

呢個罷食就得 唔使裝修

任何污辱性語言，比如鬧人曱甴屬納粹行為，決不放過。

叫曬全世界飲湯嘅手足罷飲呢間野